試過對自己最好嘅男/女朋友可以有幾好

同埋 咁你點樣對佢

未遇過？

遇過

講俾姐姐聽下

每次出街都堅持要送佢返到門口

大家都對大家好好

學生哥可以一炮送部iphone比佢，而自己個部要分期供。
每次都送到門口，even只係佢同朋友出完街係個巴士站到接佢到門口。
每次出街只要佢鐘意就買，食飯都我比。

住得遠唔遠？

有無覺得自己付出得太多

我都想試下 一係咁多吖

一齊無耐就送左份唔平既禮物比佢
同佢出街十次有九次都送佢返去 返去要搭N車轉兩次車起碼個半鐘

不過佢對我都好好

每日係佢樓下接送佢返學、放lunch、放學，體育比賽都接送佢
最犀利嘅係，永遠只愛佢一個 但係我知以後都見唔到佢

佢一句話想去邊度玩 就空曬段時間比佢
走堂都會留時間陪佢
然而佢前幾秒話唔想出街就會唔出
但一直都無嬲過佢

我又覺得無，係人生必經階段。由我愛佢多過佢愛我已經整定。

知佢鐘意 萬幾蚊部macbook 都送畀佢 自己就用幾千蚊果d 慢慢load 慢慢等
同佢情侶機都係我出錢買
好多時食飯都我請
大時大節佢生日嘅話幾貴都同佢食餐好

利申： 已變 ex, 家下多舊錢出黎自己玩住 女人你對佢幾好都係會離開你，只有自己先係最真

咩都為咗佢

佢病日日煲湯煮飯佢食
買佢唔捨得買嘅嘢送俾佢
請佢去旅行

當然佢都有照顧我
OT過咗凌晨都重特登揸車接我返屋企

來回車程兩個幾鐘都堅持送我返屋企
唔係有錢但好願意用晒啲錢係我身上
每一樣嘢都係以我為中心 比晒所有時間我
每晚都有講早抖習慣 就算我唔覆佢電話都會一路等 唔訓覺等到朝早
輕輕提過想要咩都會記住 一有日子就會買黎送俾我
分咗手有其他人追我都繼續對我好 放工接送

對自己好慳，成日話要留返d錢同我去玩同買野俾我
會將我講過既野記係心，我想佢改既野只要講一次佢就會改
我鍾意佢唱歌氹我訓覺，佢就晚晚都唱俾我聽
係佢眼中我係最好既，冇嫌棄過我唔夠靚身材唔夠好